睇抗爭野，今朝寧願睇Twitter都唔撚睇連登

連登：612國難國難612國難612
Twitter: 左中右有晒意見，唔同戰線分析